Virtual Youtubers討論區（496）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

追數中：

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

諗左好耐開唔開好

lm

Lm

兩位po bar都冇開新post
係唔係時候要點名了

冇人開？定開咗

有冇人發現今日部分常駐會員唔見晒

睇阿火

想橙巴開一次

做緊菜

我覺得依家係點名好時候！

啱啱想開時見到你開咗

主席！我要求點人數！

兩位po bar69緊

係人係鬼
今日見真章

中咗1001

係啦

橙bra

小小戀歌

屌情人節唱求婚大作戰
呀火

【2/14無料開催】ココツキ 1stオンラインライブ "FLIGHT" -Acoustic- 【活動2周年記念】

正到

【2/14無料開催】ココツキ 1stオンラインライブ "FLIGHT" -Acoustic- 【活動2周年記念】 #ココツキFLIGHT

好高音

1833 第一次點名

No

CLS

到

是咪得公主出唔到chatroom

ルーナルーナ ナイトフィーバー！

健3

留名點名

po bar

呀火真係好屈

3年前嘅今日

牙座仲落咁多朱古力
唔使減肥咩

公主唱得太q 唔夾

而家好似多筆劃字 變咗連V會然認證咁

話晒老婆係t0 偷到師

點名失敗

LUNA

冇啦，而家啲人見筆劃多
已經唔再賭抄名

虐魚

尋人啓事
wonggalno1 #232642
戌神ころね #39065

係噃 po bar失格

睇黎你要接任做第三代po bar

推到第三頁都仲未見人

應該每30分鐘點一次

好睇好多

公主唱SSS

去到1900 第二次應該2000-2100?

依到興15鐘點一次

召喚橙橙

起碼10分鐘一次
30分鐘 乜都做完

佢依個係fans自己整定會出？
btw佢整果d隻隻都好高汁

應該佢自己整

15分鐘
30分鐘

訓左成日起身聽阿火唱歌 有咩特別野要追

點名點到PTSD

Po bar冇出席

正皮咗

團長加入戰團....

好似原型師黎

咁撚密連飯都食唔切

asmr唱歌？！

Valentine 朗讀

Asmr唱歌
Tama個fd領先一個宇宙

真

座長啲cake又裝飾得幾靚
可惜切開入面燶晒

咁早點名

3D畫定figure黎

點解冇得揀5分鐘?

figure黎

3D畫

屌
飯都唔撚洗食

原來唔比改泰文名

15分鐘領先緊 1900第二次點名決定下次幾時再點

一句講晒 有得食你食唔食

好好聽

唔係3D畫咋咩

分post

漏奶乜撚關係

渲染到好似實物咁 好屈機

點完名咪有4分30秒時間食

兩位po bar失咗蹤

屌 係喎 咁真嘅

竟然用呢張圖挑YT機

呀火呢首好屈機

睇返熟肉真係好撚正
阿喪真係好撚正

食食食，咩都食

18分鐘

呀火首首都屈機

座長唔搞事 真實應該都好高女子力

珍

早黃金時間啦
多數都係呢啲時間食飯直落

學nene成舊橙放上去

駁唔到

阻人扑野

比我係po bar 見到點名都索性成晚唔蒲頭啦
反正有班人半個鐘on99咁數
第二朝仲可以串返今朝嗰啲上四個鐘潛兩個鐘
同全連V大外宣另一半滿足唔到自己嘅大食女同早...

返工

咪係 性之6小時

琴晚點到依家啦

啱啱開嚟睇 有冇人知呢個咩MOD

個名點解

火揀歌好正

初三返咩

100抽唔出

點名

幅圖T0

我都要返

7點首播

8點首播

8點15首播

8點30首播

預備勁嘈

瞓咗差唔多兩個鐘

翻譯比海外兄貴

兩個一齊約埋佢今日失蹤

俄羅斯兄貴

其中一個#142出現

this

同時間

HOLO咁多騎空士架咩

今晚唔蒲頭嘅 足你下年做派利是嗰個

同邊個瞓

笑咗

is

白上本身就係為左佢先玩

做完菜係要瞓返一陣嘅

皇上到底要玩幾多隻手機game

做完菜 攰得滯瞓咗？

Great

痛醒左
應該

座長個bgm咁似hachaama cooking個bgm

比人含醒

成神

直頭係

一日有48個鐘嘅皇上

好似真係嚟

AQUA 明明話今日會直播, 而家都唔見人

黃上:sleep is for the weak

尋晚成五點先瞓八點幾起身,頂唔順

阿火會揀d其他人唔會唱既歌

唔洗做菜牙

仲做緊菜

條仔大力得滯扑暈咗

呀呀呀呀

船4分鐘

7:30 nene會限！

好女仔

同人做菜洗唔洗通知你班毒撚

座長用完啲野扔落地

同nene有得揮

是

7點

7點

7點半

8點

中之人要四重啊

射撚滿

花音今日有live

need astel apex karaoke

🧡🧡🧡🧡🧡🧡🧡

話說獅子神cr cup入咗隊

last song

聽他麻

其他唱黎唱去都係熟個幾首

你地都cls
同時間5個reply, 句野一樣意思

大家都明嘅嘢 你係要人講出口 咁大家答案咪一樣囉

祭喪開波

中間嗰個係唔係連登logo

夠啦
好過係咁bingo

阿火完左

TokoMachi

實好嘈

接住去

一定又係嘈到仆街

30分鐘後

阿火: 出航~~~

1900 第二次點名 下次1915

呀火完 睇黎有夾過下一人一個鐘接力

牙火趕住去邊

粒拉

全holo都有上連登

唔記得咗

呀火完之前叫人去睇船長

黃到

火船銀接力

已經好嘈

一直都喺度

入左邊隊

1個鐘後

啊～啊～啊～啊～啊～啊～啊～

阿火

LetHerGo係咪已經消失左?

7點啦差唔多時候點名啦

公主加歌

今晚啲歌台多到

呀狗開台

要問nene巴

唔使搵佢,佢有女

Po bar失格

Post頭咪l左m

預左

留完啲狗圖就未出過聲

I am ready

船長咩歌黎

SSS

佢好似一早話要陪女

公主的SSS很好聽

3500羊

水瀬凪做左hachi後輩之後係yt活動得好密

陪女仔定係陪仔女
如果係單親獸父就放過佢

大家都有女 唔定時點名了

戀愛循環!

啊狗報咗平安,尋晚只係一時聯絡唔到屋企人

座長完

恋愛サーキュレーション

toko把聲正到

只知道po爸失了蹤

那有女

我船

愛莉

あ〜ん

【オリジナル曲】sommeil / 夢川いちる【Vtuber】

【歌ってみた】 花に亡霊 / ヨルシカ 【Covered by 枢兎ネマ】

【歌ってみた】ちょこまじ☆ろんぐ covered by Lemuel Ragna X' & Nero X'Fire

チョコレイト・ディスコ - Perfume ( Cover ) / VESPERBELL

想要依幅

船長

腐喇腐喇 lee
腐喇腐喇 lu

成日聽

你自己有女陪所以唔點呀？

牙火只會同阿銀或者阿船做

滔華唔見咗一日
會唔會係尋日仔仔上佢屋企
跟手連大台都唔上就去做菜

食飯

聽完歌可以去打飛機了

食飯都可以點名

真心覺得兔仔同miko唱得仲似過原唱

阿火 唱jpop 船唱anisong 岩岩好
btw 阿火頭先提呀船, 但好似冇提團長...

現實係殘酷

佢老豆個booth有等身大

船長提咪得

同橙巴食唔得閒

好心唔好咁痴線

一個提一個

新曲好聽

邊撚度有手

好好攬

快點死 Sex Cam

astel幾時再開唱k apex

就係聽左呢首先講

好撚忙

【歌ってみた】ラブカ？ / 雪姫りんご・Polaris Nox【オリジナルPV】

香水 歌ってみた ♪三拍ユッコ♪【ウタゴエ放送部】

心予報 cover / 中野

【歌ってみた】サンドリヨン（Cendrillon）／シグナルP - （Covered by 朝ノ瑠璃×七瀬タク）

聽到呀狗把聲咁精神就安心晒

vesperbell有新歌

用條j打字

ps4 pc 手機 ipad 都有機打緊
已經忙撚過揸飛機

精神咁大叫

要人

之後仲有live

Lm TMT
仲做緊菜未上水

asmr挑機

真
放左圖就當點晒之後嘅名?

TMT咁靚女冇仔先驚

尋晚真係好擔心

呀狗情人節玩恐佈驚

好想扇佢兩巴

又係花澤啲歌

個po 好大戾氣

Asmr

第三次點名 下次時間不明

T0唱歌個下就無人贏到

聽聽聽

屌 船長今日扮嫩口

【初投稿】ぎゅっと。 / もさを。 full covered by ヌンボラ
未聽過Bora唱歌

啲仔聽到啲痰聲都走啦

嚇到男朋友鳩縮就可以繼續開台打機唔使做菜
牙狗好女仔

我

收11點呀屌你老母

第二季幾時出

又點

hunter完之前嗰日

嘩，咁勇，情人唔開b限開yt,咁仲唔係辱華？

落船個日啦

都係無終點

好想聽lamy asmr

【初投稿】ぎゅっと。 / もさを。 full covered by ヌンボラ
未聽過bora唱歌

見你地係咁話點名先醒起今日係情人節

船長最尾炒

路飛搵到one piece班撚屌都未到黑暗大陸啦

撞阿火會限

有睇小說說知好難出

慘

之前有聽過
我記得係cute向

難出都好，都唔好咁無哂聲氣

手機 PC 分開耳機左右耳

耆康會

預計做完菜

作者有病剩係玩twitter

雪火不仲

有閪屌點會理有冇痰

同男盤友扑左咁多日先上水有咩用

平時都係大炒車

平時PO霸死霸爛霸 今日竟然潛水

出面見到Ollie巴分咗post
樓主係唔係得罪咗佢

好正

叫到男人咁
唔講以為搞緊男人

唔洗屌閪咩

肯定去咗做菜

牙心今日冇直播

之前未話過用封箱膠布囉

火船又卿卿我我

要做菜

屌

唔信

當團長死

今日炒得特別大鑊..

東京MEW MEW
船長又暴露年齡

半個鐘後開生日會之後又歌回

東喵喵喵我諗我咁鍾意ACG係因為好細果陣睇有線兒童台開始

8點

痰痰情 做做菜

團長: 淡定啦, 正宮先唔驚呢啲野

船火3D咪唱過

Premieres 黎

嚇撚死

兩個T0同時間唱歌

tmt你都做獨角獸
乜你睇埋towa既咩

依套我係亞視睇

樣靚身材正怕咩男人聲

阿船係咪諗住一直唱情歌唱到老師出黎

似係

咁直落好過撞車

Towa咁天使 點解痰咁濃

啱晒連v

佢地9點開真係比多幾隻耳我都死

就開波

睇嚟大家都有返啲年紀

正，好女人

都未30

但岩我

熊熊

荒川爆笑團

ねね會限開始

阿船好女人

3D完再直落歌回

你行開 唔好同我掙

排左期未

好惡 唔俾人拍拖

平時我幫佢拍痰
開台拍會太仁唔拍得

Premier嚟

成日3D前開幫手熱場
阿船好女人

一直排頭位

呀狗係咁嗌

Miko真係好鍾意

今日牙喪冇咁癲

校園迷糊大王

掛住點名唔記得留名添

金毛派

咁真係好正 無得講

多咗おかゆ

八雲

牙心真係去做菜
又中

敗犬

輪到佢食鱷爪

好型

好期待3.13

YES, 隻貓插住咗OKAYU

阿心真係痴線，唔係扮架

最期待嘅畫面

真係做菜

【#HAACHAMACooking】？？？

鱷爪正常過蜘蛛啦下話

nene係咪都被shadow ban左
係訂閱度見唔到

火車堅係有d恐怖 臨尾紅色果幕勁到 呢集反而差d 但係狗驚到開門

會限

下一位百萬

你冇入會

仲有RBC

有4個歌回

竟然

下晝仲見到, 岩岩已經見唔到要撳連V link先睇到

證明你冇入會

首播黎....

上次好似choco都煮過

Rushia講緊尋日大家都話就算地震Rushia因為係平胸所以唔會震，之後話肯定會震
Rushia話尋日好驚所以連開玩笑嘅時間都冇，真係好驚，覺得世界都要玩完

我入左會都睇唔到

公式青奴

其實真係唔好笑

入左大半個月啦
佢係好似之前鯊魚會限唱歌咁要社群先見到

琴晚牙船都係
搞到我會限遲咗十分鐘

首映 = 就咁播歌

Haachama仲未死

八雲黨

睇到了

見親都係玩自殺火車公仔昭和,好似冇咩人玩最舊有恐怖有on9野既1-3集
btw我覺得長篇個死期欲恐怖好多,驚到唔敢睇

印像中會限不嬲唔出現係訂閱度見

Coco虐

木口nm必死

好似話震左兩個鐘，停埋電
係電視定網上面見到差啲變PTSD
恐怖，悲傷混合埋一齊
Rushia應該係好容易身同感受嘅類型

但琴晚35又有既

講緊入到社群都冇喎

我睇船長會限都係唔會show出黎，以為得我1個係咁

唔係呀，岩岩係去社群搵到連結，禁完去唔到直播間

感同身受

會限是咁的

35提早開chatroom?

上開連登? 句野調轉打

9點

9點

9半

10點會限

10點

10點
以上全部都係歌live

咁我唔清楚

狗係咁慘叫

一陣心心

最新受害者：鱷魚

會限通常睇notification
或者睇埋twitter就唔會miss
社群要個v自己po的

一個會限就捉到你

等睇皮都起唔到

船長入community都冇, nene有

團長同心心撞時間

牙狗隻game好恐怖

狗叫到好慘

希望獅子仔佢cr杯成績都掂啦

鱷魚肉有味咩

我都好驚

一入去嚇親

雞肉

社群睇個v出唔出post 最好方法係禁鐘仔set全部 咁開始前半個鐘同開始果下都會提你

口感似豬肉

但係聽住呀狗每彈一次就叫一次就完全唔覺恐怖

呢度d人鱷魚同蜘蛛都食過

牙祭宣傳老師個3D
好女仔

Kanata個準備一係就歌ってみた
一係就上次會限講嘅某樣嘢

香港好似都幾易搵到急凍鱷魚

我啊媽以前煲過一次鱷魚湯

nene係咪諗住唔收台
老師就出黎

鴨鴨係chatroom宣傳choco生日，仲有埋link
好女仔

仲有4分鐘老師生日 唔知呀狗會唔會收台先呢

琴日先飲完

係

我用手機睇要縮細個screen黎睇

所以我有入會嘅都有㩒鐘仔

認真我孤陋寡聞未撚聽過有人食鱷魚肉

會限不嬲唔計撞 好似係

係咪有人搵我???

其實我鳩黎，食鱷魚肉係普通野，肯定普通過蜘蛛先

好女仔 情人節陪毒撚玩隻狼

祭竟然會收台

冇

生日通常都會讓

AKB...渡り廊下走り隊

曬乾煲湯對哮喘好

咁我就唔清楚
但我又想睇nene又想睇老師

24 hour cinderella
但係有水

ok咁我繼續屌閪

仲有藥用價值

T1 就黎開波

又學到嘢了

老師要人

船長趕到

下個Po我開,改少少野

船長準時到

有

又私怨

點會唔會

特登讓路
好女人

冇,公怨

3D 老師!!!

2期生

老師個背景好似有少少hea

1080p都好矇嘅

I 社feel

痴撚線..............

鱷魚煲湯係唔錯

boingboing

†Fanatic ブラッディメアリー/cover スピネル・クランヴァイス

Chocolate Adventure feat.ななひら / 熊野ぽえみcover

【歌ってみた】不埒な喝采【ViANKiEカバー/オリジナルMV】

【うごネロ/歌ってみた】ミラクルペイント/ OSTER project by Nero X'Fire

打左底

鴨仔

之前睇美國會攞嚟BBQ

淨係記得啲肉好白

Kanata

呀鴨

生日得10k同接俾啲面啦

SHUBA

老師

有鴨

又係呢個運動場

486好女仔

出聲了

真係阿鴨把聲

486

鴨真係好好

你個名

鴨中之人

見到個運動場係咪又想玩電擊PLAY

冇得現場唯有用鴨

鴨
自己big day冇3d 做客先有但扮鴨

原來係SUBARU 3D回

想睇鴨嘅視角

蹲到好仁

做運動

老師好淫

個pose

之後食蠍子

啱啱叫到悟空咁

cap圖組組長

好能色情

淫撚到

【歌ってみた】せかいでいちばん/ 井上苑子【covered by 咲来のどか / カソウコンボ】

真係好鍾意天使專業攝影師mode

隻鴨係用咩capture

Boing boing

跳果下搖到

跳多幾下

對足球搖能到

希望choco一陣玩電

彈下彈下

彈彈波

做緊乜

估老師扮乜

Mousepad

對奶有生命

點撚估

噴水

噴奶

黑色嗰條我以為係電線
睇真啲原來尾嚟

估條柒咩

Cls

個模就咁郁都好撚仁

個幾下搖仁到痴撚線

486中之人受到驚嚇

又做緊乜

點解可以做咩都咁撚仁

宜家望落都幾虐鴨

做乜撚
根本就估唔撚到

咩黎

之前睇唔知邊間黃店鋸扒係鱷魚扒

點解老師生日係虐鴨

22k 班箱推比下面得唔得

俾緊啦

鴨仔望落應該都係會錯哂

Astel bb 唱白日

咩動作嚟

老師好得意

屌 竟然估得中

即刻燈左

點解咁到估到

連V發功

咩嚟

燈到

老師生日goods都咁仁 買返屋企用唔到

雀

睇你點用

跪喺到搖

過山車

老師每一個動作都好仁 d staff點忍

點解可以咁彈

痴撚線
鴨仔勁到sir

老師跪係地下真係好仁

裝屋企改到放左都唔覺就得

D呼吸聲

一邊喘一邊叫 點忍

真係好淫
佢存在就係淫

一早中左都仲要繼續

營運撚狗

船長啦

一個轉身就估到

頭先d聲淫到

船長pose仁過船長

成日鱷魚肉煲湯嫁喎........

喘到

Cover就乳搖呢到做得好

呼吸聲

老師真係好能仁

想玩jer仔

老師嘅存在等於色情

スバル 3d回
終於還返俾佢

好仁

煮鴨了

爐

喘氣

鴨仔要成熟了嗎

煲鴨

又要煮茄子了

就快無

有刀
怕

イエスタデイ Covered By 多々星カイリ【歌ってみた】

【歌ってみた】不埒な喝采【ViANKiEカバー/オリジナルMV】

누덕누덕 스타카토(ツギハギスタッカート) Cover by Ara (채아라)

煮嚟食

劏鴨

虐鴨

劏咗

殺咗咁多enderman
而家揮刀好純熟

鴨仔有3d都要比人虐

老師最主要係賣voices. 好想聽吓

落pan

煮鴨

一煮鴨啲同接就升

鴨煲

2萬7

死咗

阿鴨
想煮佢黎食

熟左

鴨

鴨死咗

人工呼吸

悟空

唔係又地毯下話

T1 係咪要出場

3D出道即RAP

kanata又幫手cap圖

平時見其他人3d回多數其他同期生都一齊
今次點解得486

清唱就無問題

屌喺裙底上黎

武漢肺炎嘛

其他人做緊菜

咁大個蛋糕唔好嘔呀

又玩蛋糕

mel

2期成班各自各

Double仁

音樂慢返一拍就得

mel好女仔

兩個色氣大姐姐

2期生不和

另一個淫嘅化身

個名特登遮住對足球

BANPIRE

兼職師出場

色情二人組

2期生個group荒廢左成年

Mel x Choco

放返落去

2期生出道2年先齊人一齊直播

呢對真係

正能到

金8天國

呢個遊戲，聽到都覺得淫

我見Mel同老師個造型有d似
其實佢地角式設定上有冇關係？

其他三個
一個社恐（自稱）
一個工務員
一個死𡃁妹

又跳
真係好不健康

要捉百鬼過黎，請其他人仲快

學校告白

情人節告白

今次會唔會有搶錢紅地氈

請齊全社都請唔到大小姐嚟

老師係咁搖

Fbk生日隨時都請唔郁佢

mel 都巧仁

miko返生嗰陣

MEL配音老師

TAMA：我愛你(打招呼)

ASMR

又屈鬼

咸濕二人組

老師可唔可以去配GAL

2個擁有色情身體既女人

呢個就真係做緊
其他唔知

YT君: 就頂唔順

Mel同choco邊個仁啲

一早話咗今日鬼唔會出現

加埋aki

老師生日goods啲voice 好想買
但有成5條

搖到咁好驚隨時畀人bam台

佢出現你地仲驚

心臟爆擊

choco

買voice 好過買實體goods

買老師

攞住個滑鼠墊再聽

金髮大波二人組

成熟 X
熟成 O

仲要咁近鏡

d voice 咁貴
ASMR黎?

Mouse pad

淫到呢

收埋左咁多野 唔會BAN啦應該

好大

我都想知 成三 四千羊一條

彈下彈下嘅真愛距離

仁撚到

真係
誕生日記念ASMRボイスセット
購入者特典ボイス「いただきバレンタイン」(耳舐めASMR)

好似唔係
特典先係

仁到

想知佢一條幾長

金髮黑肉妖精同銀髮騎士

〈セット内容〉
◇誕生日記念ASMRボイスセット
◇記念グッズ １種
・桝石きのと先生描き下ろし おっぱいマウスパッド

〈購入特典〉こちらのセットを購入すると以下の特典が付属します。
★特典：癒月ちょこ複製サイン入り桝石きのと先生描き下ろしイラストポストカード
★ 購入者特典ボイス「いただきバレンタイン」(耳舐めASMR)

咁寫應該全部都係

情人節嗰啲1000羊三分鐘左右
4000羊係咪12分鐘

2040 點名

高清左

佢冇上水，會唔會delay

水橙撞老師

食嘢都好能仁

反映左某位既興趣

老師主打asmr 不過佢特典果條應該係最屈

bam咗

食個cake都咁能仁

冇得睇

唔撚係掛

公開即斷線

冇事冇事冇事

冇事，畀YouTube 嚇死

cover正垃圾

屌你yt又lag

BABY METAL

老師cover bady metal?

中間係邊個？

YouTube lag到

Babymetal

辣能殺

好似正常返

船長吹雞

老師唱歌值得期待

T1黎啦

開最大聲

かなた真係每次都係攝影師嚟
每次都係佢cap圖

希望隊band跟得上老師

所以我好少會cap

又黎

CLS又黎

那有錢

ina799k...唔知頂唔頂直播
次次多10萬都唔係直播果時過

Virtual Youtubers討論區（497）

astel

po bra

好多禮物呀

上次誇張D

唔夠材料依家出門口買
材料一樣都冇hea女子力真係好高

真係搶錢紅地氈

依D咁撚ON9既玩法我真係唔識欣賞

唔出現又鬼殺咁嘈

T1 黎啦啦啦啦啦啦啦啦啦

偶像服

正

嚟喇
慢一拍唱功

好lag ar

mute定先

唔知係唔係唱live呢

套衫咁能仁

點搞, 包到實一實啲色氣都係咁飄出黎

呢個情境好撚正

唱歌啦

老師馬尾真係好正

聽日到moona

老師唱歌，

大小姐上水

唱live喎！

錄音嘅

遠睇套偶像服好似得返2條黑帶

進步咗好多

好正呀老師

播碟既

ベノム咁有挑戰性

有feel

應該錄定

似咩?

暫時幾OK喎

好明顯係live喎

T0 都係要播

肯定冇錄

錄音
live

應該係Live

見好多v都自己畫張畫/賀年卡/ 情人節卡
之後想買嘅人可以去日本便利店啲機 輸入code就可以買到
好正

好女仔
日本已經10點仲撲出去

留意返 會限黎

唔好再un啦
頂唔緊啦

似live wor

師兄想像力好勁

ねね真係好戇鳩

好似有的甩beat

隊band終於跟得上老師

汁呢?

好大波

做菜做咗大半個14號

唔戇鳩就唔係nene啦

佢肯上水仲想點

唱得咁好聽

燈光黑啲個陣真係似

好過上次

可能啱啱瞓醒

一聽就知live
佢錄好聽好多

想同choco mel 3p

屌你張圖真係痴撚線

大到